<resources>
    <string name="app_name">传家宝</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="xlistview_header_hint_normal">下拉刷新</string>
    <string name="xlistview_header_hint_ready">松开刷新数据</string>
    <string name="xlistview_header_hint_loading">正在加载...</string>
    <string name="xlistview_header_last_time">上次更新时间：</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_normal">查看更多</string>
    <string name="xlistview_footer_hint_ready">松开载入更多</string>
    <string name="fenxiantishi">
        请您仔细阅读下方《投资风险提示书》，完全了解并理解相关融资项目的风险，谨慎投资。\n

尊敬的投资人：\n
传家宝平台以互联网形式为创业公司提供非公开的股权、收益权、消费权等形式的融资服务(以下简称“融资服务”)，以及向投资人提供投资服务。\n
投资过程中可能会面临诸多风险因素，传家宝作为提供信息及服务的平台，不对融资或其他交易的达成或者投资收益作出任何形式的担保或保证。\n
为让您更好地了解非公开股权、收益权、消费权等融资的投资风险，特为您提供此《投资风险提示书》（以下简称“风险提示书”），您通过网络页面点击确认、签署或以其他方式接受本风险提示书，即视为您已认真阅读风险提示书的全部内容，自愿且能够承担投资可能带来的损失。本《投资风险提示书》的全部条款属于《传家宝用户服务及注册协议》的一部分。\n

一、投资风险：本平台的相关融资主体可能往往处于初创期，不仅受宏观政策、行业形势、市场波动、项目运行等影响较大，且自身也可能存在管理体制不健全、风险控制欠规范等风险。因此平台所展示的融资项目适合风险识别、评估、承受能力与所投款项相适应的合格投资人。在参与投资融资项目前，投资人应确保自己符合相关法律法规规定的合格投资人的标准，并完全明白该项投资的性质和所涉及的风险，详细了解和审慎评估融资项目的资金投资计划、风险评估及预期收益等基本情况，在审慎考虑后决定投资与自身风险承受能力和资产管理需求相匹配的项目。在投资项目后，投资人应随时关注该项目的信息披露情况，及时获取相关信息。平台不对投资人由于投资项目失败所导致的投资损失承担任何责任，也不对融资项目的成功率、投资人的投资、收益等事项作任何性质、任何形式的担保或保证。\n

二、实体项目开发、建设和运营的风险：包括但不限于(1)建设延期或由建设成本超支导致的整体项目成本超支；(2)无法取得或者无法按时取得开发建设及运营项目所必需的建设工程规划许可、施工许可、环境影响评价、餐饮服务、特种行业许可、消防等行政许可及资质，严重情况下可能会被吊销营业执照、停止经营；（3）项目公司或者发起人经营项目所使用的土地以及建筑物有权属瑕疵；(4)开发成本超支导致项目无法完工；(5)项目方融资能力不足导致的风险。\n

三、市场风险：由于我国及周边国家、地区宏观经济环境和周边市场的变化，使任何市场主体的经营均处于剧烈波动中，包括但不限于商品价格波动、当地政府行政管理措施造成的影响、房屋租金及劳动力成本的增加以及消费者喜好变化，这些波动可能导致被投企业的价值不同程度贬损，并可能导致投资人无法收回部分或全部本金。平台对此不承担任何责任， 投资人将承担由此造成的损失。\n

四、经营位置的风险：地理位置是酒店、公寓及民宿等项目成功的重要因素。由于四周环境、人口模式可能于日后衰退或出现变动，融资项目所经营的酒店、公寓或民宿项目可能无法保证其位置持续具备吸引力，因此项目公司的营业额以及投资人的收益都可能受到不利影响。\n

五、业务收入波动性风险:大部分融资主体处于初创期，规模较小，抗市场风险和行业风险的能力较弱，主营业务收入可能波动较大，在一定程度上容易引起其价值的波动，甚至导致其破产清算。本平台对此不承担任何责任，投资人应当承担由此造成的损失。\n

六、项目估值模型风险：平台虽然尽最大可能本着真实、客观对项目进行估值，估值模型一般通用为“项目总投资额”加上“品牌溢价”，但平台不对其准确性做任何承诺，仅为投资人提供参考价值，本平台视投资人应该并且应当有自行确定是否认可项目估值的能力。\n

七、信息披露真实性风险: 虽然平台努力通过制定规则及后台审核等方式以促使项目融资人、经营管理方真实地披露相关信息，但平台对融资人、经营管理方所披露的信息的真实性、完整性、准确性、合法性、有效性和及时性不做任何性质的担保或保证，投资人对上述信息的理解和利用依赖于投资人的投资经验及自身独立的思考和判断。\n

八、项目管理风险：如融资项目为同一品牌下的加盟店，品牌所有人不能完全控制加盟店所作的独立商业决定。因此，加盟店未必能以品牌所有人的标准及规定一致的方式成功经营加盟店，融资项目的收益可能会受到影响。\n

九、品牌管理的风险：融资项目的项目公司可能不能充分保障知识产权，其所使用的品牌可能未注册为注册商标或者其注册商标的申请可能被驳回，因而可能损失其品牌价值，并对项目公司的业务构成不利影响。\n

十、信用风险：不排除在被投项目的经营过程中，被投项目的经营管理方存在信用风险或道德风险的可能性，投资人可能面临收益损失、本金部分损失甚至全部损失的风险。平台对此不承担任何责任，投资人将承担由此造成的损失。\n

十一、项目退出风险：投资人投资的项目中，所直接或间接持有的股权/权益为尚不能公开交易且或许永远不能公开交易的项目公司，这可能使投资退出时无法获得满意价格甚至最终无法实现退出。因此造成的任何损失由投资人自行承担。\n

十二、投资人管理风险：由于投资人只有知情权和部分监督权，但无权做出事关管理、处置或变现投资等决定，因此必须依赖于项目方的运营管理能力。而项目方的内部管理和决策不在平台的控制范围内，平台只能在法律法规及平台规则允许的范围内尽可能促使融资主体向投资人进行完整的信息披露。受到项目方管理层经验、技能、判断力及执行力等方面的限制，可能对被投项目的运作及管理造成一定影响，并因此影响投资人收益，甚至造成本金损失。平台对此将不承担任何责任，投资人将自行承担由此造成的损失。\n

十三、财税政策风险：本平台不保证其展示的融资项目的投资架构不变，亦不保证其展示的融资项目对投资人作出的是最佳税务筹划。此外，国家对股息红利所得和投资收益的财税政策可能随时发生重大变化，进而导致投资人的投资所得被扣除较高比例的税金，进而可能导致投资收益低于预期。\n

十四、政策和法律变化：融资项目是依照当前的法律法规、相关监管规定和政策设计的。如果国家宏观政策、法律、法规及相关监管股权规定政策发生变化，可能影响被投项目的受理、投资运作、清算等业务的正常进行，并导致项目收益降低甚至本金损失，也可能导致项目违反国家法律、法规或者其他有关规定，进而导致项目被宣告无效、撤销或提前终止等。融资项目有可能被卷入诉讼且诉讼可能对投资人回报造成重大不利影响。平台对此不承担任何责任，投资人将承担由此造成的损失。\n

十五、负面舆论的风险：融资项目可能位于旅游胜地。如某一旅游胜地的旅游业出现负面舆论，可能会影响该地域内的餐饮、住宿及其他旅游业从业者，位于该地域内的融资项目的经营及收益很可能会受到重大不利影响。\n

十六、违约风险：融资主体是否有能力或有意愿完全履约不在平台的控制范围内，融资主体可能不完全履行其义务而导致违约事件发生，投资人将面临违约而遭受损失的风险。\n

十七、不可抗力及意外事件风险：包括但不限于自然灾害、金融市场危机、战争或国家政策变化等不能预见、不能避免、不能克服的不可抗力事件或银行系统故障、通讯故障等意外事件的发生，可能对合作融资项目的成立、投资运作、资金返还、信息披露、公告通知等造成影响，投资人将因此面临投资项目收益降低乃至本金损失的风险。\n

十八、第三方支付风险：平台选择安全性强、知名度高的第三方支付合作伙伴，以保证投资人的账户资金安全。但第三方支付网站是通过电子通讯和IT技术实现的，该技术存在被网络黑客和计算机病毒攻击的可能，因此投资人在选择网上支付时面临第三方支付单位潜在的数据传输、系统安全、技术变更、法律变动等风险。\n

十九、交易完成风险：本次投资过程中可能遇到各种情况而导致交易无法完成。倘若遇到项目交易无法完成的情况，本平台不承担其他责任。\n

二十、海外项目特殊风险：投资人将以人民币向融资项目投资海外项目，因此汇率变化可能影响实际收益，项目公司可能无法及时以法律法规允许的方式向投资人分配收益。如由于种种原因最终未能实现投资退出，投资人将持有境外资产，投资人应根据相关法律规定自行办理个人对外投资备案手续。因此造成的任何成本由投资人自行承担。此外，海外项目的投资可能受特定法规的管辖。平台采取其认为合理必要或有利的措施使其投资人和被投项目符合该等适用法规的要求。这些措施可能包括获取关于投资人及其实益所有人身份的额外信息，并向执法戒监管部门披露该等信息。\n

二十一、平台其他无法预见、无法避免或无法控制的其他风险：本风险提示书披露了投资人在交易过程中可能发生的各种风险因素，但并没有完全包括平台无法预见、无法避免或无法控制的其他全部风险。\n
    </string>
    <string name="zhucexieyi">
        传家宝用户服务及注册协议 \n
一、接受条款 \n
1.1 以下所述条款和条件构成您与天津混沌科技发展有限公司平台（以下简 称“传家宝”）就使用“传家宝”平台服务所达成的协议。当您完成注册并点击本协议下方“我同意”键时，即表示您已同意受“传家宝”平台网站服务协议约束，包括但不限于本协议、《传家宝平台隐私规则》等。如果您不同意接受全部的条款和条件，请点击“我不同意”，同时您将无权使用“传家宝” 平台的服务。\n
1.2 在本协议有效期内，“传家宝”平台有权随时修改本协议条款和条件，并只需公示于其网站，而无需征得您的事先同意。修改后的条款和条件应于公示后即时生效。在“传家宝”平台修改服务条款和条件后，如您继续使用服务将 被视作您已接受了修改后的条款和条件。 \n
1.3 除非得到“传家宝”平台的书面授权，任何人将不得修改本协议。 \n
1.4 “传家宝”平台提供的网络服务的所有权和最终解释权归天津混沌科技发展有限公司所有。本协议中，被许可使用“传家宝”平台服务的用户均简称为 “用户”。 \n
二、服务内容 \n
2.1 在用户同意遵守本协议条款前提下，用户有权在“传家宝”平台网站指定位置上发布符合中华人民共和国各项法律法规及规范性文件以及“传家宝”平台网站服务条款要求的信息。\n 2.2 “传家宝”平台运用自己的操作系统通过国际互联网络为用户顺利实现在“传家宝”平台网站的信息发布提供服务。 \n
2.3 “传家宝”平台向用户提供的服务包括但不限于：提供发布和浏览融资项目资料、图片、视频的平台服务，允许用户对项目进行留言互动、线上支付等，传家宝有权对提供的服务或产品形态进行升级或调整。 \n
2.4 用户知晓并理解：传家宝作为互联网众筹平台仅提供相关技术服务，除此以外与相关网络服务有关的设备及所需费用，均由用户自行承担。 \n
2.5 用户有权浏览“传家宝”平台发布的融资信息，并在遵守本协议及《传家宝平台隐私规则》等相关协议的前提下与在“传家宝”平台上发布的融资信息的融资方达成最终交易。 \n
三、用户权利义务 \n
3.1 用户有权在“传家宝”平台网站指定位置上公开发布符合中华人民共和国各项法律法规及规范性文件以及“传家宝”平台网站服务条款要求的信息，并依据本平台服务规则享受“传家宝”平台提供的各项服务。 \n
3.2 用户有义务在使用过程中，遵循以下原则： \n
3.2.1 其发布的信息遵守法律、法规及“传家宝”平台网站的相关服务规则，并及时对已发布的信息进行维护和管理。 \n
3.2.2 遵守所有与网络服务、传家宝服务有关的网络协议、其他协议和程序。 \n
3.2.3 不得为任何非法目的而使用传家宝服务。 \n
3.2.4 不得利用传家宝服务系统进行任何可能对互联网和移动互联网正常运转造成不利影响的行为。 \n
3.2.5 不得利用“传家宝”平台发布或传播任何虚假的、骚扰的、恐吓的、种族歧视的、情色的或其他任何非法信息资料。 \n
3.2.6 不得以任何方式侵犯他人依法享有的知识产权、名誉权或其他任何合法权益。 \n
3.2.7 不得利用传家宝服务进行任何不利于传家宝平台的行为。 \n
3.3 用户有义务保证其提供的所有信息（包括但不限于个人注册信息、发布的项目信息等）真实、准确、完整，无重大遗漏或误导。如因用户提供的信息不准确，不真实、不完整，或有虚假、误导、违反法律法规禁止性要求等情形的，“传家宝”平台有终止用户使用“传家宝”平台各项服务的权利，用户有义务对此负责，并承担赔偿责任。 \n
3.4 除“传家宝”平台规定的条件外，用户因其在“传家宝”平台网站的信息发布行为而达成的交易，应当与交易对方约定具体交易条件并完成交易。同时，用户明确知道，自己应当对“传家宝”平台上发布的项目做出独立的投资判断，“传家宝”平台不对用户的投资判断、投资行为承担任何责任。 \n
3.5 除非“传家宝”平台或天津混沌科技发展有限公司明确表示同意，否则用户与“传家宝”平台上的其他认证用户之间的交易应当始终通过“传家宝”平台进行交易，用户不得绕开“传家宝”平台直接交易或利用“传家宝”平台未予以认可的关联方交易，否则应按照交易金额的 5%向“传家宝”平台支付违约金。 \n
3.6 用户必须为有完全民事行为能的自然人、法人或其他组织。 \n
四、“传家宝”平台权利义务 \n
4.1 “传家宝”平台为所提供服务提供技术支持。 \n
4.2 如用户有以下行为之一的，“传家宝”平台有权立即停止对用户所发布的信息提供技术支持，并保存有关记录，必要时可依据法律法规及相关规定向国家有关机关报告，有权删除含有该内容的地址、目录或关闭服务器。用户应承担全部法律责任，并赔偿“传家宝”平台由此受到的损失，包括合理的追索费用： \n
4.2.1 用户提供的信息或产品侵害任何第三方知识产权、财产权等合法权益，或可能对第三方造成不利影响或侵害； \n
4.2.2 用户利用“传家宝”平台提供之网络平台进行任何犯罪活动，或宣传散播法律法规禁止散播的信息，或进行一切损害“传家宝”平台利益的活动； \n
4.2.3 用户有违反本协议任何条款的行为，经“传家宝”平台警告后仍未更正的； \n
4.2.4 用户的行为干扰“传家宝”平台的服务； \n
4.2.5 其他违反国家政策、法律法规及“传家宝”平台交易规则的行为。 \n
4.3 用户同意“传家宝”平台有权依据本协议及“传家宝”平台服务规则对用户的不合法、不合规行为采取行动，包括但不限于中断其帐号、删除地址、删除目录或关闭服务器等。 \n
4.4 “传家宝”平台或天津混沌科技发展有限公司对用户通过本平台发布的信息真实性、合法性、及时性和有效性不做任何形式的担保，对用户通过“传家宝”平台发布的信息，用户应当依赖于其自身的理解作出独立判断。 \n
4.5 如因用户违反协议，而造成传家宝损失，传家宝有权追究责任，要求赔偿，以消除或减轻不良影响和损失。 \n
五、免责声明 \n
5.1 根据本协议，“传家宝”平台仅为用户提供网络空间及技术服务，对用户发布的信息的真实性、合法性、及时性和有效性不作任何性质的担保及保证，用户理解并使用这些信息应当依赖自身的独立思考和投资判断，除另有说明外，用户不会从天津混沌科技发展有限公司收到口头或书面的意见或信息。“传家宝”平台对用户的投资收益不做任何承诺，同时对投资损失不承担任何责任。 \n
5.2 通过“传家宝”平台发布的任何信息或观点，均不代表传家宝立场，传家宝亦不对其完整性、合法性、真实性、准确性或可靠性负责。多用户基于传家宝发布的信息，而做出的决策，应当保持决策的独立性。传家宝不对用户决策承担任何责任。 \n
5.3 天津混沌科技发展有限公司尽力维护“传家宝”平台的稳定，但不就电讯系统或互联网的中断或无法运作、技术故障、计算机错误或病毒、信息损坏或丢失或由此而产生的其他任何性质的破坏而向用户或任何第三方承担赔偿责任。 \n
5.4 用户明确同意使用“传家宝”平台服务的风险由用户自行承担。“传家宝”平台不保证其提供的服务一定能满足用户的要求，用户理解并自行决定是否通过网络下载或通过“传家宝”平台获取相关信息资料并由用户承担系统受损、资料丢失以及其它任何风险。 \n
5.5 对于因不可抗力或其他传家宝不能控制的原因造成服务中断或其他缺陷，传家宝不承担责任，但“传家宝”平台应尽力减少因此给用户造成的损失和影响。 \n
六、隐私政策与安全 \n
6.1 尊重用户个人隐私是“传家宝”平台的一项基本政策，“传家宝”平台将尽力维护用户隐私。除非用户授权，“传家宝”平台不会公开、修改或透露用户的注册资料及投资信息，但以下情况除外： \n
6.1.1 为符合国家法律法规强制性规定，或应有权机关要求而提供； \n
6.1.2 为维护“传家宝”平台的知识产权和其他重要权利而提供； \n
6.1.3 在紧急情况下为维护用户个人和社会公众的账户及相关信息安全而提供； \n
6.1.4 用户侵害本协议下传家宝的合法权益，而为维护传家宝权益所必须；\n
6.1.5 根据本条款相关规定或者“传家宝”平台认为必要的其他情况下。\n
6.2 用户在“传家宝”平台注册成功后，即得到一个密码和帐号。如果因用户未保管好自己的帐号和密码而对用户、“传家宝”平台或第三方造成损害，用户应承担全部责任，即用户应对任何人使用其帐户进行的一切操作行为承担全部责任。用户可随时更改自己的密码和图标，也可以结束旧的帐户重开一个新帐户。在用户发现其账户或密码泄露或被非法使用时，应立即通知天津混沌科技发展有限公司。 \n
七、知识产权 \n
7.1 “传家宝”平台服务涉及到的产品的所有权以及相关软件的知识产权归天津混沌科技发展有限公司所有。 \n
7.2 传家宝提供的网络服务中包含的任何文本、图片、音频、视频资料均受著作权、商标和/或其他财产所有权法律的保护。 \n
7.3 对于用户通过“传家宝”平台公开发布的任何内容，用户同意传家宝在全世界范围内具有免费的、永久性的、不可撤销的、非独家的和完全再许可的权利和许可，以使用、复制、修改、改编、出版、翻译、衍生、传播、表演和展示此内容的整体和/或部分，并将此内容编入其他任何形式的作品、媒体或技术中。 \n
7.4 用户应当保证其发布的信息不侵犯任何第三方知识产权及其他合法权利，否则应赔偿由此给第三方及“传家宝”平台造成的损失。 \n
八、不可抗力 如果由于黑客攻击或政府管制或网络通讯瘫痪等不能预见且不能控制的事件， 导致“传家宝”平台无法正常运行，双方均确认此属不可抗力，互不承担违约责任。\n
九、法律及争议解决 \n
9.1 本协议签署、效力、解释和执行以及争议之解决均应适用中华人民共和国法律。 \n
9.2 因本协议引起之双方争议，应该通过友好协商解决；协商不成的任一方均可向天津混沌科技发展有限公司所在地有管辖权的人民法院起诉。 \n
十、期限。本协议的期限自用户点击同意之日起算，至用户注销账号之日起自动终止。 \n
十一、协议的转让除非取得“传家宝”平台的事先书面同意，用户不得将其在本协议项下的权利与义务转让给任何第三方。 \n
十二、 其他 \n
12.1 本协议、《传家宝投资人风险揭示书》及《传家宝平台隐私规则》构成用户和“传家宝”平台间就使用本平台的完整的协议，并取代双方就有关本协议所载任何事项于先前以口头及书面达成的共识。 \n
12.2 如本协议的任何条款被视作无效或无法执行，则上述条款可被分离，其余部份则仍具有法律效力。 \n
12.3 本协议的标题仅为方便阅读所设，非对条款的定义、限制、解释或描述其范围或界限。 \n
12.4 在用户过失或违约时，“传家宝”平台放弃本协议规定的权利的，不视为“传家宝”平台对用户的其他或以后同类之过失或违约行为放弃追索权。\n
12.5 用户在本网站与其他各方应当以电子方式签订协议，电子协议对协议各方均有约束力，但是相关协议各方另行约定的情况除外。\n
    </string>
</resources>
